全新Iphone 11綠色128gb想換白色

未開封全新綠色想換番白色
知道有d難但都想搏一搏

+800, ok?

補錢就ok

有興趣留TG同你換

我部iphone6 128gb 白色，ok 就留tg

防暴綠正喎

點解要換
好醜咩？

11係衛生巾綠

唔係Tiffany Green咩？

買比人做禮物但聽到對方好似話唔靚

條女暗示唔想要

減500同你收咗佢認真

-500同你要

好多人想要綠喎
我對綠冇乜好感所以買佐白色

11 128gb 白色同你換
開咗盒

有冇咩薄套推介

唔係唔靚，係唔想接受或者想要pro max

原價-500，同你收左去

樓豬，可能係兵

一定係兵

一定係 除非唔係
送禮好難唔送全新 所以只會換全新未開封

吊你 溝女唔洗送成6000$野下話
溝左係自己先送啦